今晚會展Shaw Prize頒獎

今晚會展
應該會有林奠岀席
今年完全係low profile

雖然係by invitation
有無人晌附近有興趣去睇下

自推

有林奠

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告